有無人可以眨眼吞口水呼吸都分開做

我唔可以

無？

可以，唔明點解唔得